請左病假 你問我答

好辛苦

咩病？

感冒 個人好攰好熱

病都要負皮

訓教 唔好上連燈啦

岩岩爬出去睇完醫生

未食野

幾時死

遲過你

我今年3碎。。。

碎你老母

有咩想講低？

我想番工。。。。。。老細唔好炒我。。。。。。。

病咗照留唔洗驚